科興多間接種中心未來兩周預約爆滿

政府擴大新型冠狀病毒疫苗接種計劃的覆蓋範圍至超過550萬人，今早9時起可以預約打針，預約接種復必泰疫苗一度需要等候約半小時。截至10時半左右，港島區數個接種復必泰疫苗中心的預約較多，其中位於養和醫院的社區疫苗接種中心周五起未來18日的名額全數爆滿。

至於科興疫苗，有18間社區接種中心於未來14日的預約都爆滿，包括位於西營盤、西灣河、中九龍、油麻地、北大嶼山、粉嶺、馬鞍山、天水圍等。

爽呀

打科興又會死多幾多個呢

0

有bio-tech都唔打，打科興

期待

愛國者加油

愛中国 打科興
為國捐軀

支那人愛國是生意
但藍屍真係攞命搏
真係戇鳩到極點

種族大清洗 進擊的科興

一車車送去

又篤數

打！奉陪
怕！妄想

笑死

我屋企啲藍絲中產親戚同藍絲同事
近乎清一色話唔打疫苗，得幾個打咗但都唔係用科興

之後成班低端人口搶住去打疫苗，以顯愛國之心

班廢老好似撞咗邪咁

支那人都冇佢哋咁撚癲

我覺得都唔奇既
個日係醫務所有個人話打完都唔駛成日帶口罩你就知佢地咩心態
對疫苗一知半解以為一世有效tim.

d 中資 地盤逼晒d 員工打

好多廢老都有大中華愛國心態
叫佢返上去大陸住又唔肯
垃圾

死士全面進場

支持

我都唔明
究竟係香港發生左咩事令班廢老仲紅過大陸人

唔係點叫廢老

藍屍廢老要死，唔好阻佢

其實政府肯賠錢比死者
肯定仲難過預約新iphone

同左膠一樣
身處係安全溫室帶
唔係第一身感受地威脅

竟然爆...

住係一個相對自由既地方唔憂柴憂米，一邊受住同輩同埋建制既洗腦就係咁，住大陸既反而親身體驗到d野會知共產黨骨子裏有幾咁邪惡

又攪珠

中建？

30-59歲 中間有好多藍屍 腥移民 仆住去打架

吹大雞

愈多廢老同藍C打愈好 早死早著 淨化地球

信政府 冇命！.jpg

全民UAT

咁多少去打係佢哋冇研究中國醫藥股

BioNTech 啊師兄

打後個幾個星期精彩啦

藍屍

實在太好了。

死多啲畜牲 唔好咩? 正呀喂

有人幫手去貨

777好開心
我地亦都樂意食花生

正解

香港終於有安樂死服務

如果到時話打完先可以去旅行，實大把人都仆住去啦

上網睇重有好多位

拎系統篤數姐

你估下被預約冇出席會有幾多？

搞撚埋民賤聯啲衰野

好行夾唔送

預約左又點
睇埋甩底率先

藍屍想打係因為可以返大陸
因為好多大陸都有層樓

香港60歲以上 200萬
仲有外藉人士 香港人之中3個就有一個老人................

汁 :

幫手清貨先好

信科興 唔驚
最多咪冚國方旗 驚閪呀

預約率
出席率

渣架
藍絲應該打科興啦，唔係唔信國家吖嘛

fake news?
定政府系統出錯？大把中心未來14日無爆滿喎
有啲連聽日都有位

邊個唔打科興就係偽藍

如果有藍絲親戚一定推介科興
日日問佢打左科興未

爆滿...

由20 個quote 減到5 個咪爆滿lor....math trick...

natural selection

GOPC 一日得嗰幾十個位梗係爆滿la
其他大型社區疫苗中心又點呢
新台長真係識報新聞

黑警唔敢打垃撚圾

做數做到咁肉酸同安心出含一樣

預約唔等於到時出現

多謝藍絲幫手清貨

东方红 太阳升
爱国一定打科兴

rthk報到咁
依家東方報呢啲嘢都無rthk咁pk

送晒啲廢老打科興啦屌
幫啲後生唔洗養咁多廢老

遲d谷埋d WFH的公務員打

如果係多人打
咁柒婆洗乜匈鳩我地話強制啪針

診所爆啫

大center大撚把位

給我打 往死裡打

篤數

遲下biontech比人打曬會點
係咪焗打科興

因為吹緊打科興可以去中國

支持真心愛國嘅人

愛國打科興嘛

啱㗎喇 扮廢老打多啲

而家biontech個d，係咪biontech都唔知

支持佢地班藍絲全撚部打到變癱

而家果批係德國製

下一批可能已經支那製
Initial supply of the 100ｍ dose Fuson ordered will be from Germany, the rest will be made in china by Fosun beginning 2021

預約都可以甩底既
最緊要做勢

等睇大量藍屍被登記同係老人院抬出黎打針

點解唔強制公墓園同家屬打科興呢？
唔係宣左誓嫁咩？

打科興 打科興

督數後生少少打 出事率應該冇60歲以上咁高

到時又佐證科興冇問題

診所少位啲啫

人口清算

而家有嘅疫苗都只可以算係初版
好多廠針對變種病毒研發緊第二代疫苗
唔係高風險人士唔好太心急
而家打咗第時可能唔可以打第二隻 可能會有排斥
等第二代疫苗出嚟 邊隻可預防最多變種先打

點解成日要上大陸
有咩做
班人好得閒？

好似話未搞掂疫苗互認，暫時真係只認中國自己嗰4隻

100m dose
學好d英文先作fake news la

natural selection姐
係要清理下宜堆低智人口

打科興又死多兩件

同商場一樣，做下迫爆既感覺，自然就可以昆多啲支那廢老同藍屍入局
仲有好多支那貨呀，快啲打

劇本

穌哥話，廢老優先呀

咁多人排隊去見穌哥，穌哥見唔晒

分流咗啲俾閻生都做唔切架

打科興！ waaaaaaa
數百萬當係碎銀

下面果張真係忍唔住笑出聲

死！ 未必

支那仔

一億劑

支蟈人只係唔敢鬧蝗帝（雜種同中共政治局常委），但就係咁鬧支共地方condom官

好似話啲支那藍絲傳話支那有疫苗護照
為咗唔駛隔離 全部去打科興

弓喜，又可以死多幾件

藍屍都有有腦（只係方向報小鬧大幫忙嗰類）同冇腦之分

得啦 藍屍信港共唔怕
打科興遲啲雙位死亡數字

呢幾年d whatsapp wechat youtube qq 洗腦文洗腦片好撚犀利睇得多就會覺得中國最強鬼佬都係垃圾 我老母都係呢幾年先忽然愛國

一於兩隻疫苗打晒冇蝕底，反正唔使錢，仲可以加強效力！

我老母調返轉

反而以前愛國

明明前兩日先驚左唔打
點會俾你恐兩恐就full booking

其實社區疫苗中心大把位，只有診所滿左好耐

我大陸親戚講政治就愛國
但一講到奶粉 藥物 補品 點都用外國野
香港果班死廢老唔知做乜撚

支持
愛國就要打科興